真心講 你地班黃絲無咩資格拎4000 蚊

反政府反中國 唔配享用中國帶動下既成果

結婚5年半，起初大家都好恩愛，但時間耐左開始愈來愈淡，老公愈黎愈少返屋企訓，問他，他又會話同客人食飯應酬，但我老公做跟車，點會有客人，所以就懷疑佢出軌了，最近，仲發現佢買左好多不同款式的安全套，但我跟他已經有大半年沒有行房

巴絲們點算好 好愛我老公

咪聽佢同成班政狗鳩吹大龍鳳啦！！！

一句到尾，狗政底賺大錢只因地價，一年365日，圍起不過10零蚊日乍乞兒！！！

你諗返過去一年淨係食飯都因為地價帶動俾多唔止$4000啦！！！

相比$500億同用公司報頭200萬稅慳十幾萬（咪又係旨在益班蝗！！)，港豬肯醒未？？？

4000 都唔知足？ 收皮啦

最近發現個女可能唔係我老公
LIHKG 討論區
搜尋回帶追蹤中發送匣名已留帳號通知
吹水台自選台熱 門最 新體育台遊戲台
新聞
時事台娛樂台政事台財經台
科技
手機台硬件台Apps台軟件台電訊台
生活
創意台感情台飲食台上班台旅遊台校園台活動台
興趣
體育台學術台講故台遊戲台影視台動漫台攝影台音樂台汽車台寵物台潮流台玩具台直播台成人台
其他
站務台黑 洞排序
第 1 頁
下一頁
#1
濕鳩liy-問鼎高峰
•
2018年3月22日 16:15:08
愈大愈似我一個好朋友 而且我同佢曾經係sp

樓主五毛

做咩鳩 迷阿多數弱智？

呢句點撚樣五毛牙 痴撚左？

講事實都五毛 你唔好食中國野啦咁 香港都係中國地方 你走最埋先學人講五毛

同男朋友做完 遲左兩星期未黎m
LIHKG 討論區
搜尋回帶追蹤中發送匣名已留帳號通知
吹水台自選台熱 門最 新體育台遊戲台
新聞
時事台娛樂台政事台財經台
科技
手機台硬件台Apps台軟件台電訊台
生活
創意台感情台飲食台上班台旅遊台校園台活動台
興趣
體育台學術台講故台遊戲台影視台動漫台攝影台音樂台汽車台寵物台潮流台玩具台直播台成人台
其他
站務台黑 洞排序
第 1 頁
下一頁
#1
濕鳩liy-問鼎高峰
•
2018年3月22日 17:11:58
點算好

事實係香港警察濫用職權選擇性執法
休班警罪案率高

支那共狗屌你老母

犯罪個堆拉撚左啦 幾個代表全部人？

緊係冇資格拎啦
我有交稅，又交多過4000蚊
邊撚到似得班垃圾大陸喱唔使做唔使交稅飯來開口咁有資格呀

以家派又厭東厭西 笑死

五毛濕鳩liy問鼎高峰
制服團體係集體負責制
同埋已經唔係個別事件
成萬個警察聲援7警已經代表佢哋立場係唔覺濫用職權係有錯

黃絲係咪一世唔洗交稅先

負皮走人咪算囉

做咩要同佢鳩up咁多

你老豆做錯野都會撐啦 代表佢地團結 事實你知幾多呀 建制最好 做實事